是日頹食 窮撚請入。。。

Ok

見到你個名再望吓我盒飯

大腸飯

食咁多

我竟然食得哂

屎

味菜豬腸飯

##fatc

fatc

好過條肥仔個啲好多

屌你老母留名

狗也不屌

豬腸飯 (即尺,免洗)